消防救護721元朗疑似被襲 應公開交代

如題
如屬實應該馬上公開交代事情
並提供資料俾警方
繼而回應有關事件
如假 應馬上澄清
還市民一個真相